R7000 回復原廠firmware

本身我用網x行1000MB 寬頻，router壞左後星期六買左個R7000, 我都係一個個step 慢慢set, 一路set時佢建議我update firmware,咁我都up左，完成晒後經R7000 wifi 出，用note 9 speedtest 網速得140MB, 而modem直出lan 都有9xxMB, 唔知發生咩事。咁我就上網Google,原來好多巴打叫唔好update firmware,唉但係我up左。

請問可以點整返原本個firmware? 部R7000後面個reset制關唔關事?

wifi 140mb 無乜問題丫